[亞寶］失去過後學懂了愛 但再也愛不上另一個人了

周期性呻吟下

利申過左五年了

8年

仲堅過我 咁點算， 有冇同其他人一齊？

冇人比得上佢，唔好為拍拖而拍拖
每日回憶以前嘅開心日子，發現人生唔需要一直有愛情，有過一段幸福日子俾以後回味就夠

好勵害。。。自愧不如
咁有冇試過追番佢

就係佢變左，我先講分開
因為我知自己鍾意個個佢，已經搵唔返，睇開啲諗起碼大家都真心過開心過
短暫嘅熱戀會好過勾心鬥角又成日唔開心咁過一世